[不叫lonely Christmas] 童年你與誰渡過 聖詩班中唱的歌

再哼一哼可以麼

當時與你排着座

白色shirt衫灰褲子

再穿一穿可以麼

遺憾我當時年紀